點睇班槍權撚又縮返入老母個西到？

好撚尷尬

班獨派仲未入黎...